有無巴絲打可以唱歌比我聽

岩岩分手 個心好唔舒服
好想聽人cover歌
有無人可以唱逸後比我聽

我唱首木紋比你聽啦

都好

No

多謝你

我唱！你想聽咩

逸後

呃人既..